【多圖】 痴撚線 明制漢服配靚女真係好屈

痴撚線 明制漢服配靚女真係好屈

名？

同場加映

清朝服裝美圖

無名 俾link 不過係大陸網 唔鐘意就唔好禁入去啦

誰讓你穿和服了！你這不要臉的小日本！漢奸！走狗！賣國賊！

好撚靚 去日本見到有女著和服就諗起中國乜都無晒

大陸都有唔少人玩漢服 不過比唔上和服喺日本嘅流行程度

我d女同衫梗係靚

利申 大明皇帝

臣 天際傲翔BIG飛機 叩見皇上

平身 不過唔知香港有冇人玩漢服 從未見過

亡國君

垃圾 唔係你咁廢就唔會畀李志成破京導致滿州治中原啦

支那狗

咪又係睇樣

唔好咁啦

痴撚線 明制漢服配 靚女真係好屈

人靚真好

靚女就屈機嫁啦